偽黃都好過中立/藍

我相信好多餐廳係食人血饅頭
但係偽黃起碼肯做下文宣
如果下下質疑人地係咪扮黃既話
好快冇餐廳夠膽表明立場
黃色經濟圈會收皮